Napraviti  u SQL-u database: log  , startovati projekat preko nekog text editora, unutar foldera DB nalazi se 
fajl INSTALL.PHP njega pokrenuti kako bi se instalirala tabela i ubacio admin na stranicu

admin@shop.com	

123